*** Тестовое приложения для примера ошибки работы ComboBox

В приложение использует Popup окно, в котором размещены элементы ComboBox и MiniComboBox.
Размещенные элементы при взаимодействие с ними отображают не правильно, а именно Popup элемент становится прозрачным при попытке 
сделать выбор в ComboBox

![Пример отображения ComboBox](./media_file/view_example.gif)